屌你老母死肥閪 日日係我前面食食食

個死肥閪上lecture坐我前一兩行，日日一上堂就開餐，成個書包都係零食，由上堂食到落堂，屌你老母講野仲要大大聲嘈撚住人上堂
個肥閪身形同欣直差唔多，但樣衰過欣直
肥閪幾撚時死阿屌你老母

吹咩

肥係原罪

有啲人就係咁冇自覺 影響到人 仲唔知自己有問題 有啲仲仆街 知有問題都照做

圖？

肥閪圖都想睇 ？